臭系善存個蓋究竟點撚樣開？？？

我上星期諗住做孝順仔於是買咗一甖善存
點知我老竇食完第一次之後
諗住第二日再開黎食
就已經開唔到
於是我上網睇下點開
點知個個都純文字討論
上YouTube又冇片睇
有冇人教我點開？？？

用力將個蓋壓落去再擰

撳實佢擰

樓主智商幾多

笑死
連個蓋都開唔到

樓豬隻手係咪小兒麻痺？

智商0？
壓之後扭

冇用過漂白水？

個蓋嘅設計就係防止樓豬你呢啲傻閪唔小心打開誤服

有冇上咗香先

順便買支補腦既比自己啦

個蓋原本就係用黎防止智障誤服

就係唔得

你未開過緊係唔知幾難開

講聲"我唔客氣喇"就開到

個標題
完全感受到你個種暴燥

我其實斷斷續續已經試左好多次

壓實順時針扭就開到

睇到標題已經笑住㩒入黎

用鋸鋸開個蓋

善存：臭系樓主蓋都唔識開

仆街善存應該喺樽身加返警告字句：
產品只適合智商正常人士使用

屌比個標題篤中個笑點

10/10